麥佳亞見到今季既李城， 有冇酸溜溜既感覺呢？

麥佳亞:

樓主土超廢翼

1月強勢回歸車路土幫球隊爭冠

會否用頭撞爆部電視

嬴一場弱隊就打晒飛機

暴聯波都入唔到喎

英超豪門曼聯打多個都贏唔到隊呢隊弱隊

佢走左先咁勁

得個爭字

擦身歐冠古天奴
不入前十麥佳亞

有冇諗過就係冇左佢先咁勁

點會酸，人工多左咁多喎

獌到依家先得十球

贏一場弱隊就可以排第二

曼聯起碼有歐霸 李城？

9粒

李城拎到歐聯歐霸位先講啦

人工差幾多？

去得曼聯嘅介意輸贏嫁咩？
睇住份糧者

on撚9對住荷甲中游都贏唔到講到已經捧左盃咁
仲要係歐霸
垃圾獌即係垃圾獌